淋病可唔可以唔用condom

男人同condom嘅戰爭，99.9%都係輸，而家仲要殺精劑同精液撈埋一齊，好容易鬼打鬼然後收晒皮
更何況好多男人都搵唔返射精嘅意義
而家嘅情況，男士們不宜再亂衝，係時候諗一諗，唔好送頭，出得多個人都攰啦
一嚟係佢一味拖住唔理，由9你哋用飛機杯同condom喺道磨
二嚟係其實好多人都已經唔再理，呀 bill死咗佢哋接受，起碼無即時危險先啦
所以返唔返大陸叫雞已經唔再係最大嘅focus
我個人就覺得獨立診所驗身先係最重要
之前佢話唔係時機，我明㗎，碌尻未攞返出嚟又點可以除condom呢
所以我哋要做個適合除condom嘅環境
condom用完就要棄置，一日淋病嘅風險存在，condom就有存在嘅必要，所以唔可以畀個condom咁脆弱，唔可以除
但係如果無淋病危機，經期無亂嘅話，過咗危險期，自然condom就唔係必要
至於搞9經濟呢，的確係好方法嚟，迫佢二選其一，要個condom定要經濟，買個condom都要錢啦，佢㨂保個condom嘅話，終有一日佢連買condom嘅錢都無

而家啲後生講嘢九唔搭八，希望大家唔好介意

曲

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母